Moje nejzajímavější dovolená Když zil v Rusko, hral jsem tam ve futbolové skupině. V 2008 roku nás zavolali hrat ve Španělsko. To bylo moc zajimavé. Z trech hrách my jsme vyhrali jenom jednu a nesmohli jít další. Ale my byly skoro ve všech země Evropy. Ja byl jsem moc ráď že byl v Barseloně, Madridu, Praze, Paříže, Varšavě a tak dal. Celý tyden my jsme měli autobusový tour po Evropě.
